周杰倫首珊瑚海簡直係世界級

海鳥跟魚相愛 只是一場意外

Loop左十年仲loop緊

細心聽lara段和音原來正好撚多

軌跡

撚屌倫

雨下一整晚最正，一落雨就不自覺咁哼…